import { Component } from "react";
import "./App.css";
// import Question from "./Question";
import QuestionList from "./QuestionList";

class App extends Component {
  state = {
    randomItems: [],
    items: [
      {
        q_id: "q1",
        question: "Who is the PM of Nepal ?",
        answer: "Sher Bahadur Deuba",
        options: [
          "KP Oli",
          "Sher Bahadur Deuba",
          "Jhalnath Khanal",
          "Prachanda",
        ],
      },
      {
        q_id: "q2",
        question: "What is national bird of Nepal ?",
        answer: "Lophophorus",
        options: ["Dove", "Sparrow", "Lophophorus", "Eagle"],
      },
      {
        q_id: "q3",
        question: "How many bones are in a human body ?",
        answer: "206",
        options: ["203", "204", "205", "206"],
      },
      {
        q_id: "q4",
        question: "What is the height of Mt. Everest ?",
        answer: "8848.86",
        options: ["8884", "8488", "8000", "8848.86"],
      },
      {
        q_id: "q5",
        question: "नेपालको कुल क्षेत्रफल कति छ ?",
        answer: "147,516",
        options: ["147,516", "147,510", "147,141", "147,518"],
      },
      {
        q_id: "q6",
        question: "नेपालको रास्ट्रपिता को हुन्?",
        answer: "पृथ्वी नारायण शाह",
        options: [
          "भीमसेन थापा",
          "पृथ्वी नारायण शाह",
          "कालु पाण्डे",
          "के पी ओली",
        ],
      },
      {
        q_id: "q7",
        question: "फुङफुङ झरना कुन जिल्लामा पर्दछ ?",
        answer: "नुवाकोट",
        options: ["रामेछाप", "मुगु", "नुवाकोट", "नवलपुर"],
      },
      {
        q_id: "q8",
        question: "विश्व सम्पदा सूचीमा कति सम्पदा सम्पदा सूचीकृत छन् ?",
        answer: "10",
        options: ["10", "9", "15", "12"],
      },
      {
        q_id: "q9",
        question: "‘जय नेपाल’ शब्द प्रयोग गर्ने पहिलो व्यक्ति को हुन् ?",
        answer: "शुक्रराज शास्त्री",
        options: [
          "बिपी कोइराला",
          "गणेशमान सिंह",
          "शुक्रराज शास्त्री",
          "लखन थापा",
        ],
      },
      {
        q_id: "q10",
        question: "नेपालको कुल क्षेत्रफलको कति प्रतिशत जमिनमा खेती गरिन्छ ?",
        answer: "17.97%",
        options: ["23.88%", "18.66%", "15.23%", "17.97%"],
      },
      {
        q_id: "q11",
        question: "नेपालको पहिलो राजमार्ग कुन हो ?",
        answer: "त्रिभुवन राजमार्ग",
        options: [
          "बिपी राजमार्ग",
          "त्रिभुवन राजमार्ग",
          "अरनिको राजमार्ग",
          "मध्य पहाडी राजमार्ग",
        ],
      },
      {
        q_id: "q12",
        question: "काठमाडौं–पोखरा सडकको नाम के हो ?",
        answer: "पृथ्वी राजमार्ग",
        options: [
          "पृथ्वी राजमार्ग",
          "त्रिभुवन राजमार्ग",
          "अरनिको राजमार्ग",
          "मध्य पहाडी राजमार्ग",
        ],
      },
      {
        q_id: "q13",
        question:
          "What is called the blank sheet on the front and back of the book?",
        answer: "Fly Leaf",
        options: ["Fly Leaf", "Blank Page", "Blank Leaf", "Empty Page"],
      },
      {
        q_id: "q14",
        question: "'शून्य' आविष्कारक को हुन्?",
        answer: "आर्य भट्ट",
        options: ["चाणक्य", "एरिस्टोटल", "प्लेटो", "आर्य भट्ट"],
      },
      {
        q_id: "q15",
        question: "नेपालमा चिया खेती कुन जिल्लाबाट भएको हो ?",
        answer: "इलाम",
        options: ["इलाम", "तेह्रथुम", "पाँचथर", "सिक्किम"],
      },
      {
        q_id: "q16",
        question: "नेपालमा भूकम्प दिवस कहिले मनाइन्छ ?",
        answer: "माघ २",
        options: ["माघ १", "माघ २", "माघ १२", "माघ ५"],
      },
      {
        q_id: "q17",
        question: "जाखिरा ताल कुन जिल्लामा पर्दछ ?",
        answer: "कपिलवस्तु",
        options: ["रुपन्देही", "चितवन", "कपिलवस्तु", "कास्की"],
      },
      {
        q_id: "q18",
        question: "नेपालको कान्छो जिल्ला कुन हो ?",
        answer: "रुकुम पुर्व",
        options: ["कालिकोट", "नवलपुर", "भक्तपुर", "रुकुम पुर्व"],
      },
      {
        q_id: "q19",
        question: "गौतम बुद्धले पहिलो उपदेश कहाँ दिए ?",
        answer: "भारतको सारनाथ",
        options: [
          "भारतको सारनाथ",
          "नेपालको लुम्बिनी",
          "भारतको गया",
          "नेपालको कपिलवस्तु",
        ],
      },
      {
        q_id: "q20",
        question: "विश्वमा सबैभन्दा बढी कपास उत्पादन गर्ने देश कुन हो ?",
        answer: "चीन",
        options: ["भारत", "नेपाल", "चीन", "अमेरिका"],
      },
      {
        q_id: "q21",
        question: "What is a country with no police and no prison?",
        answer: "Iceland",
        options: ["Greenland", "Iceland", "Norway", "Australia"],
      },
      {
        q_id: "q22",
        question: "संसारको सबैभन्दा तातो ठाउँ कुन हो?",
        answer: "लिबियाको अजिजिया",
        options: [
          "लिबियाको अजिसिया",
          "अफ्रिकाको सहारा मरुभूमि",
          "भारतको गोबी मरुभूमि",
          "लिबियाको अजिजिया",
        ],
      },
      {
        q_id: "q23",
        question: "संसारको सबैभन्दा चिसो ठाउँ कुन हो?",
        answer: "रुसको बर्खियाङ्कास",
        options: [
          "लिबियाको अजिसिया",
          "सगरमाथा",
          "रुसको बर्खियाङ्कास",
          "लिबियाको अजिजिया",
        ],
      },
      {
        q_id: "q24",
        question: "जन्म पछि बच्चाको नाल काट्ने चलन कसले प्रयोग गरेको छ?",
        answer: "अंशुवर्मा",
        options: ["सम्राट अशोक", "मानदेव", "अंशुवर्मा", "प्रताप मल्ल"],
      },
      {
        q_id: "q25",
        question: "बुलेट किङ भनेर कसलाई चिनिन्छ ?",
        answer: "त्रिलोक्य विक्रम शाह",
        options: [
          "दिपेन्द्र विक्रम शाह",
          "सुरेन्द्र विक्रम शाह",
          "त्रिलोक्य विक्रम शाह",
          "महेन्द्र विक्रम शाह",
        ],
      },
      {
        q_id: "q26",
        question: "नेपालमा माछा नपाइने जिल्ला कुन हो ?",
        answer: "मनाङ",
        options: ["मुस्ताङ", "जुम्ला", "रसुवा", "मनाङ"],
      },
      {
        q_id: "q27",
        question: "मनकामना केवलकार कहिले सञ्चालन भएको थियो?",
        answer: "२०५५ मंसिर ८",
        options: [
          "२०५५ मंसिर ८",
          "२०५५ मंसिर ९",
          "२०५५ मंसिर १०",
          "२०५५ मंसिर ११",
        ],
      },
      {
        q_id: "q28",
        question: "दरबार विद्यालय सर्वसाधारणका लागि कसले खुला गर्‍यो ?",
        answer: "वीर समशेर",
        options: ["पद्म समशेर", "मोहन समशेर", "वीर समशेर", "चन्द्र शमशेर"],
      },
      {
        q_id: "q29",
        question: "लोकसेवा आयोगको नाम ‘लोकसेवा आयोग’ कहिले राखिएको हो ?",
        answer: "२०१५ असार १६",
        options: [
          "२०१५ मंसिर ११",
          "२०१५ बैशाख १",
          "२०१५ श्रावण १६",
          "२०१५ असार १६",
        ],
      },
      {
        q_id: "q30",
        question: "निलगिरी हिमाल कुन हिमशैलीमा पर्दछ ?",
        answer: "धौलागिरी",
        options: ["धौलागिरी", "महालाङ्गुर", "रोलवालिङ", "मकालु"],
      },
      {
        q_id: "q31",
        question: "नेपालको कुन हिमाललाई प्रामाणिक समयको आधार मानिन्छ ?",
        answer: "गौरीशंकर",
        options: ["धौलागिरी", "माछापुच्छ्रे", "गौरीशंकर", "मकालु"],
      },
      {
        q_id: "q32",
        question: "नेपालमा नदीहरुको अनुमानित संख्या कति छ ?",
        answer: "6000",
        options: ["3000", "6000", "9000", "12000"],
      },
      {
        q_id: "q33",
        question: "नेपाल–पश्चिमको औसत लम्बाइ कति छ ?",
        answer: "८८५ किमी",
        options: ["८९५ किमी", "५८५ किमी", "९८५ किमी", "८८५ किमी"],
      },
      {
        q_id: "q34",
        question: "रेडियो नेपालको स्थापना कहिले भएको हो ?",
        answer: "२००७ चैत्र २०",
        options: [
          "२००७ चैत्र २०",
          "२००७ चैत्र २१",
          "२००७ चैत्र २२",
          "२००७ चैत्र १२",
        ],
      },
      {
        q_id: "q35",
        question: "नेपालको सबैभन्दा गर्मी हुने ठाउँ कुन हो ?",
        answer: "नेपालगन्ज",
        options: ["विराटनगर", "इटहरी", "नेपालगन्ज", "दमक"],
      },
      {
        q_id: "q36",
        question: "नेपालमा ८ हजार मिटरभन्दा अग्ला हिमाल कति छन् ?",
        answer: "८",
        options: ["१२", "८", "१०", "१४"],
      },
      {
        q_id: "q37",
        question: "नेपालको सिमाना जोडिएको जिल्ला कुन हो ?",
        answer: "सिन्धुली",
        options: ["सिन्धुली", "मकवानपुर", "ओखलढुङ्गा", "धादिङ"],
      },
      {
        q_id: "q38",
        question: "White Gold भनेको के हो?",
        answer: "जलविद्युत",
        options: ["कागज", "सेतो रङको सुन", "जलविद्युत", "हिउँ"],
      },
      {
        q_id: "q39",
        question: "तुरतुरे ताल कुन जिल्लामा पर्छ ?",
        answer: "बागलुङ",
        options: ["बागलुङ", "मकवानपुर", "ओखलढुङ्गा", "धादिङ"],
      },
      {
        q_id: "q40",
        question: "सबैभन्दा लामो गर्भावस्था भएको जनावर कुन हो ?",
        answer: "हात्ती",
        options: ["खरायो", "हाइना", "बाघ", "हात्ती"],
      },
      {
        q_id: "q41",
        question: "सबैभन्दा लामो गर्भावस्था भएको जनावर कुन हो ?",
        answer: "हात्ती",
        options: ["खरायो", "हाइना", "बाघ", "हात्ती"],
      },
      {
        q_id: "q42",
        question: "नेपाल जस्तो शनिबार बिदा कुन देशमा हुन्छ ?",
        answer: "इजरायल",
        options: ["इराक", "इजरायल", "संयुक्त राज्य अमेरिका", "भारत"],
      },
      {
        q_id: "q43",
        question: "जिउँदो सहिद भनेर कसलाई चिनिन्छ ?",
        answer: "टंक प्रसाद आचार्य",
        options: [
          "बिपी कोइराला",
          "लखन थापा",
          "संयुक्त राज्य टिका प्रसाद आचार्य",
          "टंक प्रसाद आचार्य",
        ],
      },
      {
        q_id: "q44",
        question: "नेपालमा सबैभन्दा लामो समयसम्म चल्ने ‘जात्रा’ कुन हो ?",
        answer: "रातो मच्छिन्द्रनाथको जात्रा",
        options: [
          "सेतो मच्छिन्द्रनाथको जात्रा",
          "रातो मच्छिन्द्रनाथको जात्रा",
          "हाडिगाउँको जात्रा",
          "गाईजात्रा",
        ],
      },
      {
        q_id: "q45",
        question: "रिस उठ्दा रातो पसिना निकाल्ने जीव कुन हो ?",
        answer: "गैंडा",
        options: ["अर्ना", "हिप्पोपोटामस", "कुकुर", "गैंडा"],
      },
      {
        q_id: "q46",
        question: "नेपालमा सबैभन्दा बढी धान खेती हुने जिल्ला कुन हो ?",
        answer: "जुम्ला",
        options: ["जुम्ला", "हुम्ला", "डोल्पा", "मुस्ताङ"],
      },
      {
        q_id: "q47",
        question:
          "कुन जातिमा बेहुला र दुलहीको टाउको ठोकेर तीन पटक बिहे गर्ने चलन छ ?",
        answer: "चेपाङ",
        options: ["जिरेल", "थारु", "चेपाङ", "हायु"],
      },
      {
        q_id: "q48",
        question: "हात्तीको देश भनेर कुन देशलाई चिनिन्छ ?",
        answer: "थाइल्याण्ड",
        options: ["लाओस", "थाइल्याण्ड", "दक्षिण अफ्रिका", "भारत"],
      },
      {
        q_id: "q49",
        question: "मध्यरातमा सूर्योदय हुने देश कुन हो ?",
        answer: "नर्वे",
        options: ["जापान", "थाइल्याण्ड", "नर्वे", "भारत"],
      },
      {
        q_id: "q50",
        question: "‘दक्षिणको रानी’ भनेर कुन सहरलाई चिनिन्छ ?",
        answer: "मेलबोर्न",
        options: ["मेलबोर्न", "केप टाउन", "कोलकाता", "कुवलालम्पुर"],
      },
    ],
  };

  // Generating random 10 question
  random = () => {
    let items = [];
    for (let i = 0; i < 10; i++) {
      const item =
        this.state.items[
          Math.ceil(Math.random() * this.state.items.length - 1)
        ];
      console.log(Math.ceil(Math.random() * this.state.items.length - 1));
      if (!items.includes(item)) {
        items.push(item);
      } else {
      }
    }
    this.setState({
      randomItems: items,
    });
  };

  render() {
    // console.log(this.state.randomItems);
    const style = {
      margin: "1rem",
    };

    return (
      <div className="App">
        <h1 style={style}>Quiz</h1>
        <QuestionList
          onClickHandler={() => {
            this.setState({ randomItems: [] });
            this.random();
          }}
          list={this.state.randomItems}
        />
      </div>
    );
  }
}

export default App;
